劉江華擊倒Green Condom

同上次比雪糕筒擊倒一樣，用手執唔得既，係要用腳，但唔讀書唔知乜叫重心

Wow 勇武好勁呀

俾局長咬住隻腳

依D死廢人
搬個個垃圾筒都可以搞到自己一仆一碌
快D去死啦

姐手姐腳

唔係搬，搬係用手，佢係踢，同踢支那旗一樣

777

以為踢好撚型

下次會比支那旗擊倒

尋日仲有招胡椒碎步走位

推

屌 .... 好撚柒

黑色廢警 人人欠缺EQ不過懶醒

唔好怪佢，狗得4隻腳無手

個垃圾桶好多菌

成日都咁撚柒 唔怪得要粒晒頭

咬住唔放

咁都冇鐵枝插死佢 可惜

又要claim工傷喇

咁撚大個人跌低咁小事洗唔洗成隊人行埋去
咁勁告個垃圾桶襲警呀麻

中招3寶: 濃痰 紙巾 口罩

垃圾桶同垃圾一向天敵黎
條傻鳩無端端自己挑機都有

劉局長 真勇武

點解可以咁柒，加人工被e班撚屌真係無天理